路邊阿姑可靠消息

收到路邊阿姑不可靠消息

美國有一個終極殺手鐧 如果第一波制裁措施 制止唔到中共將會終止某幾間中資銀行美元結算地位

阿姑成日坐喺涼亭 r吹水， 成日話自己個仔邊度畢業而家入咗投資銀行做嘢

有無人覺得美國不停放風制裁中國好奇怪
又叫gohone直播公佈

好似當年係廣島 長崎掉原子彈前都會
搵飛機掉紙講定有炸彈咁